（開定先）恭喜古天奴成為唯一一個3冠王

樓g米燈啦

点 出水未

死走啦